張竹君： 成萬個人經大陸返香港較高風險

777: 聽日換人

張竹君休息

君君犯左國安發

得把口係人都得啦死肥婆

祝君：安好

呀媽係女人

RAP

張手足

講事實

手足

張E生

搭車去機場啦
唔走以後冇得走

呀媽係女人
山係石頭海係水

可能李大導（恐怖分子）已經喺門口等接放工

連登仔手竹

張e 生 散佈恐慌，國安部做野

再見竹君

聽日解話: 係話果1萬人落到來佢地會有危險

手joke

張醫生講老實話。。預咗會。。

袁國勇2.0

泄漏國家機密

應該即停放人黎 攬炒

咁大膽

君君提早退休

竹君再見

開返自由行都唔驚啦

講緊對大陸較高風險姐
大家諗多咗

竹君好大膽

李桂華大導演仲唔做嘢？

躝啦 屌你老母 張竹君

呢個年代
夠膽講呀媽係女人既官員唔多
張竹君算係咁

手竹

可以落去陪你老公了

只望停在遠處竹君安好

希望你同佢嘅結局一樣啦

[正視聽]
第四波疫情根本原因係政府豁免檢疫

諗緊劇本

張竹君抗疫疲勞，想被下架

我都想搵20幾萬一個月

正解：站喺大陸立場係好大風險

Fc 左未

講緊結局

竹君RAP

咁都要有支那肺炎先搞得掂班支那廢老同藍屍

唔知張竹君得罪連登仔D乜
講真話講人話 仲得閒暗串兩野 好似袁國勇咁
睇返黑警記者會, 官員記者會黎對比 完全係兩種人兩種態度
表現出真正公務員同官員同黑警既分別

洗你講咩？有少少腦都知啦，得柒婆唔知咋

拉得啦，洩露国家機密

落黎中招有5000

聽日記者會：對唔撚住 我收返

竟敢對 7 婆政策說三道四
煽動對政府憎恨

國安法拉得

樓主可唔可以pin呢個

主任

取代陳護士做局長啦

曲線請假

較高風險
所以收緊限緊令

張手足第時煲底見

祝君一生平安

琴日有post 講完就有人話聽

push

我收回

就喺咁簡單嘅道理
政府都唔明呀先喺問題所在

5000蚊X700萬人
政府心諗：你個香港今次仲唔死

成萬美國難民黎香港又贏

做又36 唔做又36 休息下都好

source??

有錢收有醫生醫 咁著數 藍屍大陸狗點會放過

同求rthk搵唔到

君君分裂國家

竹君安好

講犯國安法嘅 夠膽打督灰熱缐

真係竹君早安

引起14億人強烈不滿，郭安發又要出動

祝君有心無力

10000×5000

犯國安法 要打杷

每日2千個

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問東亞病夫蚑那狗(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢意思係咪落左香港呢啲高危地區，對佢哋比較危險，叫啲人唔好落住香港?

反了反了

其實抽佢水好咩？難得佢肯講

阿爺記住你架，全世界都知啦

國安舉報 仇恨政府

byebye

唔支持捧到上天姐，佢呢啲叫做返自己本份讚兩句咪算

Lm

樓主散播假新聞

記者咁問, 佢明明話, 如果係高風險地方, 例如英國返黎, 緊係高風險, 係低風險地方就低風險

保經濟好過啦

個l冇大階

大膽习婦竟然夠膽講真話

終於有個人講人話

杜汶澤

張醫生一生平安！

今時今日講事實係會犯法架

正常智商都識咁諗啦
係班奶閧狗夾離地呃自已啫

吓 講真話

佢訓咗好耐？

佢咩身份呀，最多咪唔俾出鏡，方死佢會被消失咩，廿萬月薪，唔使佢做又有糧出仲爽皮

係啊方死佢會消失咩
希望你同佢嘅結局一樣啦

第五波gogogo

香港人生活再難都唔影響共匪圈錢